仁王定榮耀？

只可以一隻既話 你揀邊隻

正皮仁王
負皮榮耀

Ubugsoft VS 暗榮

推

2隻都唔揀

點解

兩間公司出名伏出左睇定啲先

兩隻都試過，仁王感覺上3次BETA都有進步，而且都應該耐玩，我自己當困難鬼武者咁玩。

榮耀唔太啱自己，AI太勁，但講緊係打團體合作，啫係一定要搵人ONLINE，但BETA感覺做的野太重覆，玩左一陣已經悶。

For honor 有一個好大既問題
就係網上對戰佢用 peer to peer connection

我都諗緊呢個問題
兩隻都唔平，諗緊買邊隻
可能屈女朋友情人節送比我咁就可以both

for honor呢D對戰game好重覆...長期玩好快悶....我都係玩仁王

玩住仁王等FOR HONOR game 評
不敗之地

Never pre order any games from ubisoft

我會選擇仁王

如果有隊友既就榮耀，但要預好快悶

其實我冇玩過榮耀
但係我自己鐘意對戰既
Bloodborne Dark soul都係pvp玩家
所以想睇下大家意見

好似Battlefield 個類？

問題係如果一隻係唔好玩既
女朋友送都唔抵喇

其實係咪beta問題所以少野玩？
利伸：冇玩過

仁王有冇得同人打其實
如果有。仁王應該好好多

好似話咩正式版有單機故仔,戰役打

姐係獨立咁黎既？
聽落好似少少複雜

問機戰vs nier好過啦

仁王
因為日式背景